除左雀係仆街動物之外仲有咩動物係特別仆街

好撚仆街

你

豬

猫

企鵝

人

陳庭佳

上面隻貓真係好仆街

點解冇人講蚊
蚊一定係最L仆街既動物
對食物鏈又冇貢獻，淨係傳病毒

聽講蚊好似叫昆蟲

昆蟲唔係動物，唔通係植物？ching讀過小學未？

屌你老母打簡體咁無人屌
貓呀

講左成年冇人提蟑螂？？？

最仆街都係哺乳類最大數量果種

野外蟑螂好大貢獻架

企鵝
推啲fd落水試下有冇捕獵者先
冇事先自己落去

海豚，會輪姦同用魚屍打飛機

昆蟲唔講